[推到完場] 巴塞隆拿 對 華倫西亞

19早場 10:15pm

正皮=GChi Valverde
負皮=Valverde Out

gchi華西既朋友可以去華西討論區傾波

疤要搵華倫出氣

兩年前8強疤畀馬體踢出局之後
連當時堅弱勢既華西都打唔贏
睇怕歷史會重演

我古出場

上年好似輸比拉科 谷完鈀個場

9 10
8 5 15 20
18 23 3 2
1

sun default陣is 100%的波

今晚唔洗搵link
99台有得睇

是但喇
上年我皇冠已袋

又咁撚樣

想問下巴打remote點用
唔識轉台

人工貢貴
唔洗踢呀？

用撚到殘

黎緊踢埋國王杯都係一週一賽姐
大把時間回氣

免費直播

屌 下年now 有冇西甲架

好多手足已經按咗層樓all in華西啦

華dee 呈分試
今場俾足時間你痛定思痛
你都贏吾到就快撚d躝

最驚係佢地既精神面貌好差
話曬一星期後就打決賽

丹無幫華dee含？

屌做乜鳩又唔撚出細力架

433

睇佢今場出人 就知佢仲係覺得自己個套岩
唔諗住試下新陣 依個教練都係算鳩數啦

食撚屎啦華dee

呢個新陣黎架喎

442柒咗

咪又係個個陣 係拉仔出唔到叫焗住出保保

底褲都當埋買華西 聽日睇樓

今場輸我重開心
可以即炒華狗

之前試過啦
古仔同小白同邊
古隱陣咁款

不過踢落同442無分別

快撚d走啦屌你老母華維迪

隱形*

睇完豬蛇表演好振奮
我巴加油

有時候古天奴仲會去右邊隱形

我古=新尼瑪

all in 華西

華dee個閪腦系米裝屎架 屌你老母就算贏到但係踢到唔係傷就冇氣你就仆街

影帝唔係有傷

未斷腳都要踢

要打針上

留返比吾皇大炒

華dee cls

屌你後面果兩件都踢到死
仲要比你條撚樣chur
#ValverdeOut

痴撚線華dee
想害死班球員咩

重有一輪聯賽作客下體，印象中只要贏就拿聯賽，但成場波腳軟咁死款，全冇士氣可言，連英超慈善盾嘅比賽氣氛都不如 ，自從佩老大退休後就係咁，只係沙維，小白，影帝和美斯攻力淡化咗士氣不足

華dee

viu攞景定贈慶

Viutv啲分析好入肉

襯你病攞你命

咁華狗係唔係被迫出我影對付高空波?

viutv 賤種球迷？
直播我地出醜 bin多2下

華蛇 out

so9好sad

so9

so9做咩 冇睇到

呢場真係和味濃

冇哂心情
自己一個坐咗係樓梯

主場對華西都少人到咁，D球迷都灰

sad都難免 咁樣俾人反cup

全隊都sad

睇俄佬都冇咁清

開波

班古代人可以返來啦

好想睇

係撚433咩，咪又係古打右

咁撚廢係人都抽啦

撐隊波 屌華dee

呢到一樣

嚇死

屌你

達

忙咗2個幾月 上場入返即討傾波 就心痛到而家

除左達好似冇乜火

華西比力啦
整走件垃圾

屌 古又係打右 華dee又冇變過

賣so9啦屌

So

Dllm so9

嘩so9😑

So9

真係廢到

Paco都入啦屌

廢左成季

SO9

咁就俾左

屌你so9

So9做乜鳩

食屎啦so9

屌你老母so9

美斯入撚咗

Paco呢野入

希望so9好似朗咁
揵完Q之後不停入波

主席都可能入 SO(

唔似踢433

難啲

又似442又似433

艾巴

見到古係右邊都知佢無撚變過

Roberto跣腳

個lineup 陣係fake

玩過fifa都知古唔可以係右邊

冇心機
唉

佢會變我切柒
垃圾華維迪

美斯都回防

美斯跑撚死

死都唔撚用丹 咁你買黎把撚呀

美斯回防

屌佢老母華維迪

一齊睇波

又係艾巴

小花
就嚟變殘花

就係用佢黎把撚

艾巴做乜射

信唔過so9

小明好勁

文彼得講波

小明都廢撚事比so9

驚so9 又炒

唔通俾so9撻

屌完成才

so

古so

goal

傳俾SO9都係飛機

會唔會嘔返個西甲冠軍出黎

留力呀巴

咬咬

希望呢球打返個狀態

我錯了巴打

慶祝都冇笑容

古

射近柱咁都入到

就係要依啲
簡簡單單

我古靚呀

R聯...

係

好撚驚佢炒 老實講

聯賽唔輪換又唔出 保 梗係輸

成班都唔笑

唔想再提起

成堆中場得小白 古識俾直線

古蘇

柒到咁入100球都冇用啦

如果咁都得 真係執柒咗佢

下年得返古

今季都炒左好多次

唉

我愛達仔

唔敢想像無左小白

上場施跟甩輸波都係達第一個鼓勵佢

有無Link?

影帝

viutv

又之前有場俾Utt屌
Utt 都on99

後防真係on 99

今季唔係達仔華維迪邊度仲有個不敗呃飯食

達仔今年進步左好多

Utt 食花生

射遠柱咪有囉屌

嘩屌，依個基捷斯打親巴塞都上身

留意到大家讚緊牙達
買定1：2了

好彩當年留到達仔

所謂既防守好左只不過係好運

你攞一場頹波當成季?

Utt 個譯名好怪

彈黎

車仔個兩場

歐聯先黎頹

你覺得今季其他場次唔係

華dee又嬴

後防做乜9

達仔

嘩屌真係佛係

達一啖砂糖一啖屎

個後防做乜鳩

達子

達仔特登傳失表演

Cls

達仔好悶
上邊讚壞咗

達子根本就係巴塞既方丈

嗱頂咗喇

後防好差下

我覺得所謂好左係後面塞夠人，對面攻勢同射門都係咁多，但塞夠人好彩咪可以擋走

自制表演

達仔自篇自導

其他巴打重助攻緊

達仔9傳

5sick ball先會讚牙達

因為放多左個拉子踢防中 但係拉子防守唔勁

華西加油

系

其實巴塞同華西係咪fd底？

攻係小明 守又係小明

華西fans成日主場扔水樽

踢撚死人咩

美斯個態都幾差下 傳失左好多球

攰了

小明

往死裡打用咗好多力

艾巴咁fit

比我就出曬副選打聯賽 留夠力歐

點解巴塞唔好似拜仁咁揾返安歷基返黎教

渣

哥好似好d

安蛇：矛MSN右矛煙，吾挽

唔好咁痴線啦

列卡特

哥迪有冇可能番嚟

我有份反安歷基

笑4

美斯仲要carry 埋高波

唔入有咩好講

全能到仆街

美斯一個人入既波=人地一隊入既

咁都有得j

so9同艾巴做乜

又見到罪人

對面7號幾勁

不嬲勁

So9咁都射

係咪嗰個新c朗

屌

古狗

古咁搏

又嚟...

預備開拖了

馬菲奧

屌你華西咁搏

sorry咗 球品都算ok la

係咁停

long time no c

有24上場洗輸

pk

pk 助攻

達=垃圾

後防做乜鳩，。

24係到？😂

主席想助攻？

迷煙黨主席

達廢撚到

換mina試下ok?
俾小小機會佢啦

主席

右路俾人輪

華dee唔好nigga

Pk上腦？

蘿白頭好能廢

點解pk 成撚日手球

paco dso 丹 mina

M24>>>>>>All>>>>>牙達

屌你VIUTV講波佬配埋音

右路放題

頭先有個傻仔哇嚟哇去都好on9

其實蘿白助攻真係無咩板斧，係得一招

邊個m AG>>>>all

後生仔唔好咁古惑呀下

換小白 影帝啦一個老一個傷
出施同丹 右路會好撚勁

幫主席配音

垃圾華維迪見上半場咁唔穩陣緊係唔敢咁做

屌啱啱返屋企睇viutv 半場精華，後防做乜9

華:我要成億買個人返黎做吉祥物

現場睇 少左好多人
D死忠位有一半空左

shot 4-10

10射4中 , 華西

中場活力勁冇

本身巴塞落緊大雨 好彩岩岩好開波前停左

4射-10射

收白出丹啦

呢幾個冇咩上陣機會

隊波根本頭dupdup
士氣都無乜咁

收pk 出mina la diu

你隻手指點

仲捱到未輸算係咁

個廣告會唔會頻密左少少

viutv 講到巴塞好似技術性擊倒咁

睇開now 慣咗

西甲個廣告？
睇左成季仲未慣咩
they're crazy for soccer/football
it's got to be something else

Mina

whatsapp聲

睇到慣曬
淨係覺得架的士好舊

叮

響左2次

文彼得？突然冇出聲

女：
男：

女：How was Spain?
男：Little CRAZY for football.
有個男人咬拳頭
男：Can't be football, it's got to be something else.

碧基廢到仆街

Utt係咪痴撚線

Utt

輪流派膠

冇心就走啦

You too

Utt仲想拎咁高人工

Yes

痴線線 utt做乜9

Utt真係值9m年薪 ？

成隊好似無心踢咁

so9又拖

Ho ball

utt 想去曼都唔洗咁呀

屌你老母utt

utt

Utt goal

補飛

瘋狂binc

樓上燈到入波

仆街又屌完成才

古兩助攻

一燈即入

美斯今場好廢

大家屌親邊個 就即入

一屌就入

UTT

彈出彈入

華蛇條撚樣肯換人未

燈左

好撚攰

屌你小花

屌晒咁多個

美斯垃圾

換人啦lead 2球

抖都無得抖 可以點

成隊都垃圾

換佢啦

change u la

岩先笑完車廢輸俾護級唔夠10分鐘反cup

吉2assists

siu4

快d入多粒換人啦

入兩粒換舟未

換人呀 想踢死人咩

繼續燈

其實有時少左啲跑動高球員幫波

柏度

照反佢岩嫁啦 吉狗

垃圾泥

屌你老母贏兩粒收小白未

柏b...

如果依場出nigga
真係可以燈到大四喜

華dee:踢得唔錯吖，繼續

換美斯小白影帝未

幾時回家

有力架，唔撚出姐嗎

贏2粒都想收主力 哪來的自信

拉仔咁得閒上IG

UTT呢d跣腳
唔知有冇令so9同古諗起d唔開心既野呢？

屌你老尾其實丹比利都可以話係比人水左過巴塞

換丹未呀屌

今場波真係好典型今季巴塞-6波，人地幾下必入波都唔入，射門攻勢都多過我地，但2:0緊

想睇丹

利馬b

有丹起碼多返啲突破啦

梅西廢到

一到歐聯冇-6波踢 有眼你睇

神犬xxx

罰坐 不了

我想睇丹呀屌佢老母

so9 掛靴未

蘇狗仲廢啦

咁貴買返黎唔出

第一日識 華Dee 咩

有呀，羅馬第一場囉

咁樣都傳失

屌你so9 腦缺鈣 ?

so9唔好再拖可能已經入咗粒/俾到助攻

思考人生

又係ag

AG dso no丹

仲係要用高美斯 痴線

so9做乜

Ag

allin左so9梅開2度了

...

我華今日就證明ag實力比大家睇

有丹

有呀

其實大家都忍受左so9 咁多場應該對佢冇希望 買基沙文 我覺得合理如果冇更好選擇 當然前提搞掂個中場

又ag

丹

華維迪我屌你

丹熱身

原來有丹 快啲出

Cwa

見到丹開始熱身

究撚竟幾時出丹

基沙文踢法好唔同，買中鋒唔係買佢喇

80分鐘

So9唔好撚再cup啦好嘛
今季無一次cup得過

希望70前出到

通常最後都係出ag

尼馬都算 SO9似係俾利迷同英奴吹大左

其實熱身但冇落都幾常見
我估得ag落到
丹 可以80分鐘先落
dso應該冇份

買c朗

係依一兩年回塘啫
點會吹大?

就算有都係87 88分鐘先出

又講青訓

so9攞過西甲神射手的

華維迪知道小白走所以chur盡佢

就係基士文先啱用好多

今季好認同

88分鐘

可能小白想踢多d

真心？

終於見到佢笑

垃圾美斯

唔認同
系回塘得太犀利啫

佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

小花

大家都話佢把握力好好

幾年前

小白 差少少

65都未換

M24一走左
so9就廢左好多

又係場邊睇波

換人未

屌你華維迪 換下人啦
踢撚死人咩

呢篇文 已經變左事實

換人未呀屌

同干地一撚樣

華：同上場一樣啦 換左ag先 80幾分鐘咪換下丹

人哋都換喇

老白咁博

小白

24

差少少

小白交足課

小白可否不要老

仲衰過干地

我屌

巴塞啲輪換真係

其實佢返屋企訓下覺都得，場場換人都係咁 send 幾個sms 俾助教is okay

華dee 真係on99 又吾換

條垃圾走啦

我個名

人地換2個
華dee做緊咩
留黎儲印花換禮物咩

儲印花

70分鐘啦

20分鐘足以入三粒 不了

望都無望過

華心諗出咗局唔洗輪換了

So9真係廢得好緊要

唔換人到完場

安sir啲換人仲好過華

我要睇a豬呀

小白今日mom水準

華維迪 訓撚左？

換人啦好嘛

Out

你班垃圾唔中意ag嘛 我人都唔換

踢撚死小白咩？

小白好勁

換人未。。。

收到風華dee返左屋企睇直播

78換ag 80換丹

屌你老母換未呀

留返決賽先用啦

73分鐘 仲未換人

是咪出丹

換了

utt 中文名係咩聽唔到

加比爾狼撚到

贏波又唔換人
輸波又唔換人
做乜鳩

安迪提

庵迪迪

踢撚死人咩？

極懷疑係so9嚇撚到華狗昏迷
換唔到人

換人個牌壞咗?

so9想點

no ag 幫緊佢含

最好一睡不起 換埋個領隊佢

連個旁述都問

美斯

華狗

差d

差啲

但好多場ag落場佢都唔換

換古

小白又打足90分鐘

唔換小白

收古唔收白

換古天奴 華狗諗乜

換古不換白

小白累了

屌你咩換古

拎成億打後備係咪on 99?

原來華dee醒咗之後變左弱智仔

又換古 屌你咩

so9 cup撚夠未

So9算撚數吧啦

虐老牙

咪撚再cup呀屌你老母so9！！！

華dee：牙古要拎r連，所以要輪換

so9做緊乜春

😂😂

so9一cup我就知比對面了

換古做乜撚呀大佬

吾cup就吾系so9啦

睇完呢場波真係覺得華dee on99

死都唔撚換so9

見到都躁
次次都cup唔過又拖慢晒

Zaza要反cup了

比佢留力歐聯要捧盃

至少出丹

都話on9華維迪唔會俾古丹踢全場
係要用殘老將 屌佢老母華維迪走喇屌

華狗係咪弱智

換zaza pk了

btw 又話影帝傷？

屌你老母華維迪

Dso

出ag未

d so

D so

你個名

dso

有dso

傷咗唔駛踢？

咪話唔撚知點解傷都要出

不了

疤區平均智商=華dee智商

換dso

痴線 小白唔換反而換古仔 教練係咪想踢死人

屌你老母 so9真係好鬼陰濕

打針

無間道黎？

華狗80分鐘之後先會換人

教左鬧鐘

西瓜恩

份糧咁貴唔洗踢？

卡雲尼

cavani

83分鐘換小白
弱智仔華狗

屌你老母...83分鐘先換

finally

贏兩粒都唔換要等80分鐘先換
同班老嘢有仇咁 唔俾抖

文彼得
保連奴從後kick跌保連奴

大雄屌你老母死未呀

唔怪得唔留隊，屌你想踢死小白咩

viu講波佬做乜鳩 又神奇隊長

12碼

咁有個12碼...

做咩

nigga 做乜

反cup

力架

Nigga

On9jai

Nigga冇腦

出丹喇

12m

屙蛋

On9無極限

俾公海燈倒
連續兩場輸pen

等睇比人反cup

痾蛋

就快了

力架冇撚腦

又冇clean shit

冇人幫dso

lm反cuo

達囝

成隊巴 冇人hold到波 冇人帶波 冇人走位 冇人射波

淨係靠球霸小白 兩個走曬之後 執柒左佢啦

唔係痾蛋，唔好怪達仔

成隊好似唔撚想踢咁

真

原來華dee 先系智將

頭先小白係左中場都係

攰呀

成隊垃圾

億幾力架

下年變二線
走埋美欺就落三線

lm cup

d so 雪到硬哂

唔反華了

要怪就怪丹

影響戰局既男人

億半pen

下季一定要all in 中場同續約utt

想睇丹既代價係1個pen

viu 話係華維迪心上扣咗啲分 咁牙蘇 -10000好耐啦

人地華倫 個個都會參與 做波
我地個個等美斯 走位 等美斯拎波
成隊都vip觀眾黎

美斯so9攰死啦, 幫波既力都冇
又唔比機會Paco 華dee

So 入波 同丹輸prn點比較

牙蘇有美斯死黨呢張王牌 邊同

收到，中超大把貨

Dso同古好似

dso 留 ag 走

好撚難挨

叫得so9都係咁

美斯斷氣啦

咪撚俾啦

爭氣啲啦屌 大把籍口唔出你哋啦

希望下年買到個可以替補吓佢

無撚用

平安鐘

美斯最後一口氣爆埋比你都唔入

屌你完場未

斬撚死疤狗

細so

真心我都入

平安鐘時間

嚇撚死

屌你老母搵我入黎zip時間

而家換施做乜9

c美度：dnlmvvd

d換人 我老母都換得好過佢

做乜鳩呀 華dee
玩鳩施美度

杯麵

Nigga係咁用

D so唔抵幫

拖時間

食杯麵？換你出場

So9轉做替補

有冇手足一齊反華

最憎呢啲換人
俾啲尊重啦好冇

92分鐘換人

真係笑左岀聲

有

John

不過d so 雪到硬哂

換入黎幾秒

So9 食屎啦

執柒左佢啦！

返去教畢爾包啦

有 屌我老味

反

反華就是正路

So9傳乜鳩

華維迪垃撚圾

清 色波

46個負皮
46個反華

正式宣布反華

杯麵好撚慘

出嚟行半分鐘

施美度:

下場仲唔輪換我真係飛過去屌爆華dee

Join

杯面都未淥熟

On99

買定機票都得

可以一個打盃賽
一個打聯賽啫
依兩季都冇咩點換佢
可能真係體力透支

可以睇埋one piece

屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪
屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪
屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪
屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪

飛定都得啦你

艾卡沙未夠班
得佢一個中鋒

美斯幾時反條垃圾台？

發覺次次反擊 都唔夠人 前面企夠3個好好多啦屌

我睇唔透華dee個換人戰術

屌 贏兩球唔換人 仲要領先緊11分
都唔知驚乜撚嘢 條友真係想用盡班老嘢唔輪換
仲要唔吸收歐聯教訓 鬼唔望國王盃都失埋
屌你華維迪

華狗個換人幾好
可以拖時間
廢事俾人打反擊

換人都係冇變過 一樣儲印花
So9依個位 唔知係咪真係就佢先踢442
唔該唔好再搵佢拉邊同拎波 佢成季究竟斷左幾多攻勢
我就覺得應該賣佢

下季清ag 升Arnaiz alena啦

第一個換古，痴線

換最撚有氣有力個個 真係 屌你華維迪

屌你老母古天奴兩助攻 反而換走佢出丹仔 一出嚟就送個12m俾對面
補時3分鐘佢就93分鐘先換施美度 堂堂巴塞都要用換人dum波鐘咁肉酸

華維迪戰術變化真係少得可憐，安歷基都會亂試下，佢場場都咁又唔係踢得好

冇人開post

上場攻都唔攻仲唔知條友肉酸咩
主場贏4:1作客玩死守

u 開

條友弱智

根本老化既so9重勁過現在既基沙文

拎pen

係咪冇手足開post